分左手，係咪只可以做砲友？

分左手，係咪只可以做砲友？

厲害呀師兄

佢就係我其中一個sp

掟煲唔掟蓋 得閒打返場友誼賽

唔想掂我 又點會留我做sp

好文采

有經驗喎清

過來人咁喎